覺唔覺得citigold要150萬好唔合理

150萬,唔係好多人鐘意俾人知有150萬,咁搞到好多低調嘅人用唔到

比人知你咁窮咁寒酸？

李生開唔到citi開中銀？

無人叫你upgrade

李達燊開到citigold 未

轉左開支銀

濕晒
全球首張VISA 卡

請問師兄係咪有開日本公司，可以問你流程嗎！？
「我睇你另一個post」